คำอธิบาย FOODSALE.DAT
โครงสร้างไฟล์นำเข้าเป็น
ยอดขายอาหารที่มี 3 สาขา (Branch) [A, B, C] 
โดยแต่ละสาขามีอาหาร 3 ชนิด F001-F003 

ตัวอย่าง 1 Record ประกอบด้วยขนาดตัวอักษร 80 ตัวอักษร
A       F001        Pad Thai               0100     2       2023-08-06 10:00    
1. Branch มีขนาด 1 ตัวอักษร
2. เว้นช่องว่าง
3. Food ID มีขนาด 4 ตัวอักษร
4. เว้นช่องว่าง
5. Food Name ชื่ออาหาร 23 ตัวอักษร
6. Food Price ราคาอาหาร ขนาด 4 ตัวอักษร
7. เว้นช่องว่าง
8. Food Quantity จำนวนที่ขายได้ ขนาด 1 ตัวอักษร
9. เว้นช่องว่าง
10. วันที่ขาย ขนาด 10 ตัวอักษร ประกอบด้วย YYYY-MM-DD
11. เว้นช่องว่าง
12. เวลาที่ขาย ขนาด 5 ตัวอักษร ประกอบด้วย HH:MM
13. เว้นช่องว่าง

ปัญหาที่ 1. จงอ่านข้อมูลทั้งหมดและนับจำนวนยอดการขายว่ามีทั้งหมดกี่รายการ 
  โดยพิมพ์รายการทุกรายการผ่านโครงสร้างข้อมูลจากตัวแปร WORKING-STORATE 
  และสรุปรายการด้านล่างว่ามีกี่ RECORD
ปัญหาที่ 2. มียอดขายรวมทั้งหมดเท่าไหร่
ปัญหาที่ 3. รวมยอดขายแยกตามสาขาและแสดงผลรวมยอดขายแต่ละสาขา